中大校巴戰術

如果班狗係馬路攻上山，你地可以用到校巴衝落山 撞班狗

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

會開真槍

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

溜前咪得

所以話點解要落山先 work。利用 地心引力

不過當人如果有手足夠用可以平路踩油 跳車

個司機點

倒車，車尾向住2橋

水炮車黎就入後波撞水炮車

再入番前波渣番前落車走佬

琴日周同學兩手空空行埋去已經開真槍又點計

用磚壓油門

冇廁所棍

去健身室拎鐵餅

所以利用斜坡 只需要推一推 利用衝力 小巴自然衝落去